KKday 海洋公園買一送一苦主圍爐區

首先一早同咗大家講kkday哩間奶共閪野要罷買（詳情可以起底睇我之前既post)
點知見到佢推啲優惠 一大堆人衝去搶
好啦 宜家kkday柒咗啦 見到大量苦主俾人呃
所以係到俾各苦主一個方法啦

消委會投訴
消委會幫到你~ 不過留意番, KKDAY冇旅遊牌架!

最後，李靜茵你條仆街冚家剷，秋後算賬班黃絲手足你就叻，搞小小優惠都搞到成pat屎咁，唔駛問聽日你又屌鳩班下屬係垃圾啦，負責哩壇野既員工等俾人屌到喊啦

睇完都唔知發生咩事

推啦 大家肯罷買kkday未
搵人新增去罷買list please
香港人場運動未完架
要堅持

1 藍底平台搞OP買一送一
2 貪心小狗 狗衝buy one 期望get one free
3 搞手話其實要買二 再whatsapp定乜柒抽獎 中獎先get one free
4 貪字得個貧嘅苦主叫春

苦主師將會全面進場

啫個意思係，依家係俾錢買個優惠而唔係買緊張飛？

屌你老母呢間野奶共㗎

Kkday出咗個op 買一送一
咁佢網站寫咗個title 係有買一送一
一大堆人買完先知原來中伏
原來係要填google form 再等whatsapp 收code
宜家一大堆人買完又退唔到飛
佢個website又無咗哩頁

首先咁大間公司仲用google form whatsapp
唔驚外洩資料已經要佩服大家啦
仲要買哩間會秋後算賬員工既公司
你地點對得住一班手足

係咪即係佢話買一送一
填form個時要填
買2張 然後比1張嘅價錢先有優惠

但好多人就以為填 買1張
俾1張嘅價就會送埋另一張
於是拎唔到優惠？

用一件小事搞臭自己個名

Kkday唔係臺灣公司咩

台灣公司但香港分部啲管理層會秋後算賬啲員工

間嘢藍到仆街

Kkday有咩奶共背景 求懶人包

咩表達能力嚟

完全唔明

好似話之前有員工出post支持遊行 結果俾人叫辭職

以為我閱讀理解有問題

總經理秋後算賬表態員工

即係原 post 講「買一送一」
但最尾係要「買二 再有其他條件 先會送一」

1. 貨不對辦
2. 退唔到錢

咁樣 ?

係呀

嬲在間野奶共又閪
仲一大班人衝去買，好嬲 好失望 好對唔住手足
所以表達得有啲差

報海關商品說明條例 ?

關手足咩事

到底有幾多人唔知間嘢係藍

佢網頁淨係寫「買一送一」其實已經違反商品說明條例？

間野咁奶共啲人仲唔爭氣少少引誘就幫襯 又賣自己資料

紅底：阿里巴巴投資 之前又有支那寶比錢不過好似消失左

可以啦
寫到明買一送一但買咗又話要要填另一張表格

之前有post講過 間嘢連旅遊牌都冇
仲講咩商品說明條例吖

話明買一送一都叫貪？

中晒

樓主1999
咁樣睇明曬

抵死

廢你就廢啦on9
出po前proofread下好撚難？

屌 我到宜家都仲係唔撚明

明哂啦 個fb參加步驟好似講得好清楚

咁KLOOK係咪真。陀地野？

Klook呢？藍定黃

追完人fb好清楚點玩喎...
反而見到幾百隻盲毛港豬搶唔到發老脾

信用卡過數card centre都退唔到？

連登仔一向鍾意blame the victim

其實個說明都寫得好清楚 定係後來有edit過？

其實係 不過成日都有盲毛唔睇步驟
年中都見唔少人買野留言問價錢 但明明個post張相/內容已經有寫幾錢

7年無去過海馬公園
依加仲有心情去

樓主語癌黎講都幾勁

Klook紅添呀

果時仲有人屌柒我台灣人就係支持香港

成班傻西

佢地fb講得好清楚個步驟喎

上星期平日免費飛，3個鐘走左，俾錢半價都唔值得屌

有咩問題

7年都唔去， 好離譜

生日梗係要去， 玩窮佢

今年生日都無心情去

屌呢d盲毛post自己收埋啦好唔好
唔好乜柒都po上黎

真心個post都寫得好清楚

想問下kkday同klook 有冇關係？如果kkday係藍底可唔可以轉用klook?

無錯

推

搞一單呢d 佢以後都好難做生意wo......咁on9?

即係買一送一變左買三送一？

Klook 紅底...

佢地蝕賣都會想賣多d飛出去
賺唔到可以話時勢
但入場人數下降既話只會令op愈踩愈沉
香港人生意佢地以前唔優冇得做
而家到佢地頭痕

兩間獨佔既話好難搞

屌 唔講真係唔知
之前見佢係fb post過撐港野
以為係kkbox d frd
Diu

有台灣klook取代到

Klook紅色資本

klook係紅底 支那公司黎

改過 你睇FB comment人地D 標題都唔同架

屌 好彩睇到樓主呢個post 原來我都成為咗苦主
kkday 真係成pat 屎咁 咪撚學人搞優惠啦

呢單嘢啲人好心咪拉埋咩紅唔紅底又講乜鳩手足，咁樣嘅手法搞活動本身就有問題，咪拖落政見度啦，唔通佢深黃就唔屌咩

咁賤嘅
klook買唔買得㗎?

港豬

kkday好有老番味，未用過
買開klook，應該唔係藍？

抵撚死 仲去op

宜家一大堆人買完又退唔到飛
佢個website又無咗哩頁

=曼德拉效應

可能佢唔覺有問題

港豬中伏關我咩事

一向幫襯klook

yellow收到佢email成日暗示

成班港豬盲毛自己唔睇清楚遊戲規則喺度發老脾，宜家仲幫襯海洋公園就知咩事啦

Kkday台灣野 頂盡藍
Klook支那野 直情紅

咁多連登仔打飛機用klook

買一送一, 變成有條件既買二免一
苦主一齊告佢啦

source?

即係填完頭400個會收到whatsapp code, 之後去佢個page買兩張, 入code就收一張錢?

唔明問題出係邊

你碌左就冇得自己申請中止交易

只可以由持卡人同商户協定後，再由商户向發卡銀行提出退款申請

btw 已經6個月，都仲要幫襯藍色kkday 真係抵撚死

原來係咁, 佢段野都係咁寫, 無理由睇唔明掛

好心涼

一大班自私傻鳩為左蠅頭小利走去幫襯藍店
結果比藍店呃錢因小失大

香港靠呢班用幾舊水就收買到既自撚絲抗爭就真係可以早抖

買得KKDAY都係弱智

睇維基有大陸公司注資但勢行權都係香港人掛

早幾日先買咗個北海道滑雪一日遊

根本海洋公園都唔應該去

海洋公園咪仲藍...
竟然仲去?

Klook 紅底投資架

Kkday 台灣公司 韓日台出名d
Klook 中國公司 中港出名d

同一個集團黎

係撚

但我平時成日收到佢啲宣傳EMAIL 都講到好白吓
唔通記錯係KKDAY

如果佢無講清楚係要填form 攞code先再買，咁就好大問題。。。
但好似人地已經列點寫曬有咩步驟，怪得邊個

佢7 8 月份仲敢講be water 罷工個啲字眼 宜家咩都吾敢講咁

咪就係前線員工出完哩啲野 就俾宜家個李靜茵經理秋後算賬咗